[智將] 楊潤雄:家長可決定明日是否讓子女上學

教育局表示，經過兩日清理及維修校舍和設施後，一般已可供如常上課，故宣布全港學校明日復課。

教育局局長楊潤雄在facebook帖文，呼籲家長切記安全第一，可因應實際的交通及安全情況，決定是否安排子女上學；而同學即使因交通問題而遲到，學校亦會寛鬆處理。

楊潤雄又稱，個別在超強颱風中較受影響的學校，可能需要多些時間處理校舍的問題，教育局會全力支援，請家長留意校方的通知。

家長決定返唔返學
學校決定記唔記過

你個名

唔返當曠課
你諗你

返唔返工交返比d公司決定
返唔返學交返比d家長決定

楊智將呼籲學校體諒學生上班或遇困難作彈性處理

老師: 成班都準時返左黎喎, 你返唔到?

老師：冇車點解唔行返學

所以有咩佢地可以決定?

照呢個邏輯

港唔港獨交返比d香港人決定

唔怪得政府咁怕香港人講港獨了

開唔開槍由前線警員決定

老師呢d位唔會卒數啦
返少件教少個仲好

林鄭是否下台可交由市民決定

唔卒數就唔會卒你交功課啦

乜都可以自己決定，其實教育局長有咩用

教師比你想像中更多數要跑
例如學生分數，出席，課外活動時數，比賽獎牌，仲有學生犯事率
所有野都可以成為你升職加人工指數
教育產業依個名唔係流
當然唔同學校唔同年級，重視程度唔同
不過係香港，有好多行業都要跑數
問題係你知唔知

仲有要跑一般的合格率, 公開試的合格率, 中一/小一收生率, 升中/大學率

呢D先緊要

當年我地有班學生因為交通意外，成村人遲到，跟住個校長on9到叫人要提早出門 預留時間

標準老細口吻

而家d校長係空降落黎 跟本唔識教育，當一盤生意睇，結果情況無好過

岩既，比學生慢慢學習如何自主

老師同學生互讓互諒

港奴依家嘢係由細開始訓練

又推個波畀人

山竹：大贏家 中小學生

學校係社會嘅縮影

學生：條路冧晒樹無路行呀.

老師：無路行咪行條路出來囉，路係人行返來架嘛

點知比車撞嗰個 就係因為早出門

如因颱風後交通困難而無法上課的學生，可致電通知老師，不會計作缺課或需要請假？

啲教畜最叻就係講呢句

點解其他人返到
你就返唔到
仲要遲到
去操場企一堂先啦

自己個小朋友返唔返到學都要政府決定，咁生出來做咩？

家長可自行決定 - 只限直資和band 1

如果無跨區返學就岩既

拿
教育局應該順便全面禁止跨區返學
所有中小學生必須係同區返

柒頭皮

交唔交稅都由我地決定呀不如
你班廢物食屎啦

唯一共通點
當時人無話事權

我者試過 不過係訓導屌
果次因爲還拖屌返佢記左小過

就60就咪上child登啦

就算停咗課啲細路咪又係出街玩
都係唔安全

反了反了

決定是否安排子女上學

搭的士定手抱 自行安排

校長：你唔返咪唔返囉，不過啲課程進度唔會等你囉！

預左佢老母炒車死阻塞交通死遠少少啦 當年同我阿蛇講嘢一鳩樣

假自主吧！真係有得唔返咩！？

fb宣佈

遲啲連搶野林鄭都叫你自己同個賊協調
決定是否比錢個賊